非洲如果夜晚停電冇燈係咪會好大鑊？？？？？？

非洲人有保護色如果唔開燈咪睇唔到佢地

排牙識發光唔怕

利申：用開黑人牙膏

哈哈哈！！！

你夜晚熄晒燈有螢光

所以佢哋跑得咁快嘅原因係要係天黑之前跑去其他國家
跑慢啲都無命